其實探魚係咪真係咁好食？

未吃過

辣殺

麻撚麻

其實一般，旺角油麻地大把仲好食，不過貴D咁解

有無名

旺角油麻地真係大把野食

樓主你知唔知探魚係叫雞暗號黎

上海街好多，唔記得咩名 岩岩上Openrice又搵唔到，細細間咁小鋪黎專食川味烤魚，但全條要250幾咁上下

無興趣知

屌又係麻辢野，食印度咖喱好撚過。

咩嚟？

食完要探肛

探魚唔係直播雞版youtube 咩